睇到呢個post既你點解仲唔瞓？

Time now:

我都想知點解自己仲唔瞓

哩度時間尚早

巴打係咪有咩煩惱